研究人員發現，這些納米體在乾燥和霧化時是穩定的，這表明它們可以製成鼻噴霧劑。 針對鼻子中的冠狀病毒的治療可能有助於預防COVID-19 |Laura Sanders | 2020年9月14日|科學新聞 
 目前，牲畜市場總體上不太穩定。 中國為什麼要打擊食物浪費? 丹尼爾·馬洛伊2020年9月3日| 
 這就創造了不使用防腐劑的耐儲存食品。 美國隱藏的雙寡頭壟斷(第356集重播)|Stephen J. Dubner | 2020年9月3日|魔鬼經濟學 
 另一份報告是根據德克薩斯州法爾的千禧工程師集團(Millennium Engineers Group of Pharr)進行的岩土和結構檢查得出的，該集團也受僱於國家蝴蝶中心。報告發現，柵欄目前是穩定的，但它面臨著一系列問題。 新的工程報告發現私人建造的邊境牆將會倒塌傑瑞米·施瓦茨和佩拉·特雷維佐2020年9月2日 
 今年7月，研究人員表示，他們可以在硅中實現一個自旋軌道量子比特，其持續時間約為10毫秒，而被捕獲的離子量子比特可以保持穩定長達10分鐘。 量子計算的進展會被本底輻射阻止嗎? Edd Gent | 2020年8月31日|奇點樞紐 
 在聖巴納巴斯醫院，佩勒拉諾胸部和手臂受傷，情況穩定。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 他唯一的馬房是一個來自弗吉尼亞州紐波特紐斯的女孩，她已經逃過了一場噩夢。 海軍“英雄”拉皮條給一名艾滋病毒陽性青少年 Nestel | 2014年12月11日|每日野獸 
 這個長期被視為穩定的國家，最近卻發生了動盪。 一個非洲獨裁者的朋友在華盛頓|公共廉潔中心| 2014年11月20日|每日野獸 
 埃博拉爆發後，曾經糧食最穩定的地區發生了翻天覆地的變化，現在變成了糧食最不穩定的地區。 利比里亞的埃博拉饑荒|Abby Haglage, Nina Strochlic | 2014年11月13日|DAILY BEAST 
 與鐵等金屬不同，鐵會急劇生鏽和腐蝕，鉻在氧化和隨後的掩埋後仍然保持穩定。 為什麼地球上覆雜的生命要花這麼長時間才進化出來? 怪的氧氣。 Matthew R. Francis | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 在另一邊，與引擎室相連的是馬廄，裡面養著五匹駿馬。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 然而，這個詞很籠統，顯然與房子無關，因為它不是馬廄，而是寄宿公寓。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 多蘿茜領著傑克走到馬廄裡，凍得半死的樵夫翻身進去，享受他那歡快的爐火。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 當她要回馬廄時，梅斯讓她慢下來，直到有軌電車駛過。 亞歷克·勞埃德，牛仔拳王埃莉諾·蓋茨 
 一個馬槽下面躺著一把壞了的掃帚，上面掛著非常古老的蜘蛛網，另一個馬槽下面躺著一個馬廄桶的殘片。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀